{
    "Shutdown": "종료",
    "Login": "로그인",
    "Register": "회원가입",
    "Check your log for more details": "자세한 내용은 로그를 확인해주세요",
    "If you need additional help, you can find how to get help at": "추가적인 도움이 필요하시다면, 여기서 도움을 얻을 수 있습니다",
    "Overview": "개요",
    "Dashboard": "대시보드",
    "Maps": "지도",
    "Availability": "사용 가능",
    "Network": "네트워크",
    "Device Groups Maps": "장치 그룹 지도",
    "Geographical": "지리적",
    "Plugins": "플러그인",
    "Plugin Admin": "관리자 플러그인",
    "Tools": "도구",
    "Eventlog": "이벤트 로그",
    "Syslog": "시스템 로그",
    "Inventory": "목록",
    "MIB definitions": "관리 정보 기반 정의",
    "Devices": "장치",
    "All Devices": "모든 장치",
    "No devices": "장치 없음",
    "Geo Locations": "지리적 위치",
    "All Locations": "모든 위치",
    "MIB associations": "관리 정보 기반 연계",
    "Manage Groups": "그룹 관리",
    "Device Dependencies":  "장치 종속",
    "Add Device": "장치 추가",
    "Delete Device": "장치 삭제",
    "Services": "서비스",
    "All Services": "모든 서비스",
    "Warning": "경고",
    "Critical": "중요",
    "Add Service": "서비스 추가",
    "Ports": "포트",
    "All Ports": "모든 포트",
    "Traffic Bills": "Traffic Bills",
    "Pseudowires": "의사회선",
    "Customers": "고객",
    "Transit": "운송",
    "Core": "주요 포트",
    "Alerts": "알림",
    "Down": "사용 불가",
    "Disabled": "비활성화",
    "Deleted": "삭제",
    "Health": "시스템 상태",
    "Memory": "메모리",
    "Processor": "프로세서",
    "Storage": "저장 공간",
    "Wireless": "무선 네트워크",
    "Apps": "앱",
    "Routing": "라우팅",
    "Alerted": "알림",
    "Notifications": "알림",
    "Alert History": "알림 이력",
    "Statistics": "통계",
    "Alert Rules": "알림 규칙",
    "Scheduled Maintenance": "유지보수 예약",
    "Alert Templates": "알림 템플릿",
    "Alert Transports": "트래픽 알림",
    "My Settings": "내 설정",
    "Settings": "설정",
    "Global Settings": "전역 설정",
    "Validate Config": "구성 확인",
    "Manage Users": "사용자 관리",
    "Auth History": "인증 내역",
    "Peering": "피어링",
    "Pollers": "폴러",
    "API Settings": "API 설정",
    "API Docs": "API 문서",
    "The :attribute must a valid IP address\/network or hostname.": ":attribute는 유효한 IP 주소, 네트워크, 호스트명이어야 합니다.",
    "Never polled": "폴링되지 않았습니다",
    "This indicates the most likely endpoint switchport": "가장 가능성 높은 엔드포인트 스위치 포트를 나타냅니다.",
    "Two-Factor unlocked.": "2단계 인증 해제.",
    "Failed to unlock Two-Factor.": "2단게 인증 해제에 실패했습니다.",
    "Two-Factor removed.": "2단계 인증 삭제.",
    "Failed to remove Two-Factor.": "2단계 인증 삭제에 실패했습니다.",
    "TwoFactor auth removed.": "2단계 인증 삭제.",
    "Too many two-factor failures, please contact administrator.": "2단계 인증에 너무 많이 실패했습니다. 관리자에게 문의하세요.",
    "Too many two-factor failures, please wait :time seconds": "2단계 인증에 너무 많이 실패했습니다. :time 초 후에 시도하세요. ",
    "No Two-Factor Token entered.": "2단계 인증 토큰이 입력되지 않았습니다.",
    "No Two-Factor settings, how did you get here?": "2단계 인증이 설정되어 있지 않습니다. 잘못된 경로입니다.",
    "Wrong Two-Factor Token.": "2단계 인증 토큰이 잘못되었습니다.",
    "TwoFactor auth added.": "2단계 인증이 추가되었습니다.",
    "User :username created": ":username 사용자가 추가되었습니다.",
    "Failed to create user": "사용자 추가에 실패했습니다.",
    "Updated dashboard for :username": ":username 사용자에 대한 대시보드 업데이트가 완료되었습니다.",
    "User :username updated": ":username 사용자가 업데이트되었습니다.",
    "Failed to update user :username": ":username 사용자 업데이트에 실패했습니다.",
    "User :username deleted.": ":username 사용자가 삭제되었습니다.",
    "Device does not exist": "장치가 존재하지 않습니다.",
    "Port does not exist": "포트가 존재하지 않습니다.",
    "App does not exist": "앱이 존재하지 않습니다.",
    "Bill does not exist": "Bill이 존재하지 않습니다.",
    "Munin plugin does not exist": "Munin 플러그인이 존재하지 않습니다.",
    "Ok": "확인",
    "Existing password did not match": "비밀번호가 일치하지 않습니다.",
    "The :attribute field is required.": ":attribute 항목은 필수입니다",
    "Edit User": "사용자 수정",
    "Unlock": "해제",
    "User exceeded failures": "사용자가 너무 많은 실수를 했습니다",
    "Disable TwoFactor": "2단계 인증 비활성화",
    "No TwoFactor key generated for this user, Nothing to do.": "사용자에 대한 2단계 인증이 생성되지 않았습니다.",
    "Save": "저장",
    "Cancel": "취소",
    "Unlocked Two Factor.": "2단계 인증이 해제되었습니다.",
    "Failed to unlock Two Factor": "2단계 인증 해제에 실패했습니다.",
    "Removed Two Factor.": "2단계 인증을 삭제했습니다.",
    "Failed to remove Two Factor": "2단계 인증에 삭제했습니다",
    "Real Name": "이름",
    "Email": "이메일",
    "Description": "설명",
    "Level": "레벨",
    "Normal": "보통",
    "Global Read": "글로벌 읽기",
    "Admin": "관리자",
    "Demo": "데모",
    "Password": "비밀번호",
    "Current Password": "현재 비밀번호",
    "New Password": "새 비밀번호",
    "Confirm Password": "비밀번호 확인",
    "Can Modify Password": "비밀번호 변경 가능",
    "Create User": "사용자 추가",
    "Username": "사용자 이름",
    "ID": "ID",
    "Access": "액세스",
    "Auth": "인증",
    "Actions": "활동",
    "Edit": "수정",
    "Delete": "삭제",
    "Manage Access": "관리자 액세스",
    "Add User": "사용자 추가",
    "Are you sure you want to delete ": "정말 삭제하실건가요",
    "The user could not be deleted": "이 사용자는 삭제할 수 없습니다",
    "Whoops, the web server could not write required files to the filesystem.": "웹 서버가 파일 시스템의 필수 파일에 대해 수정을 할 수 없습니다.",
    "Running the following commands will fix the issue most of the time:": "다음 명령을 실행하면 대부분 해결됩니다.",
    "Whoops, looks like something went wrong. Check your NanumWiFi.log.": "문제가 생겼습니다. NanumWiFi.log를 확인하세요.",
    "Public Devices": "공공 장치",
    "System Status": "시스템 상태",
    "Logon": "로그인",
    "Device": "장치",
    "Platform": "플랫폼",
    "Uptime": "uptime",
    "Location": "장소",
    "Status": "상태",
    "Remember Me": "기억해주세요",
    "Please enter auth token": "인증 토큰을 입력하세요",
    "Submit": "전송",
    "Logout": "로그아웃",
    "Locations": "장소",
    "Coordinates": "경위도",
    "Servers": "서버",
    "Firewalls": "방화벽",
    "Save changes": "변경 사항 저장",
    "N\/A": "N\/A",
    "Location must have devices to show graphs": "그래프를 보이려면 장치를 가지고 있어야 합니다.",
    "Traffic": "트래픽",
    "Cannot delete locations used by devices": "사용중인 장소는 삭제할 수 없습니다.",
    "Location deleted": "장소가 삭제되었습니다.",
    "Failed to delete location": "장소를 삭제하는데 실패했습니다.",
    "Timestamp": "타임스탬프",
    "Source": "출처",
    "Message": "메시지",
    "Facility": "시설",
    "Total hosts": "총 호스트",
    "ignored": "무시",
    "disabled": "비활성화",
    "up": "위",
    "warn": "경고",
    "down": "아래",
    "Total services": "총 서비스",
    "Widget title": "위젯 제목",
    "Default Title": "기본 제목",
    "Columns": "칼럼",
    "Markers": "표시",
    "Resolution": "해결",
    "Countries": "국가",
    "Provinces": "지방",
    "Metros": "수도",
    "Region": "지역",
    "Help": "도움말",
    "Stream": "stream",
    "All Messages": "모든 메시지",
    "Page Size": "페이지 크기",
    "Time Range": "시간 범위",
    "Search all time": "모든 시간 검색",
    "Search last 5 minutes": "최근 5분 검색",
    "Search last 15 minutes": "최근 15분 검색",
    "Search last 30 minutes": "최근 30분 검색",
    "Search last 1 hour": "최근 1시간 검색",
    "Search last 2 hours": "최근 2시간 검색",
    "Search last 8 hours": "최근 3시간 검색",
    "Search last 1 day": "최근 1일 검색",
    "Search last 2 days": "최근 2일 검색",
    "Search last 5 days": "최근 5일 검색",
    "Search last 7 days": "최근 7일 검색",
    "Search last 14 days": "최근 14일 검색",
    "Search last 30 days": "최근 30일 검색",
    "Custom title": "커스텀 제목",
    "Initial Latitude": "초기 위도",
    "ie. 51.4800 for Greenwich": "наприклад, 51.4800 для Гринвіча",
    "Initial Longitude": "초기 경도",
    "ie. 0 for Greenwich": "그리니치 기준 0",
    "Initial Zoom": "초기 배율",
    "Grouping radius": "그룹 반경",
    "default 80": "기본 값 80",
    "Show devices": "장치 표시",
    "Up + Down": "위 + 아래",
    "Up": "위",
    "Show Services": "서비스 표시",
    "no": "아니요",
    "yes": "네",
    "Show Port Errors": "포트 에러 표시",
    "Notes": "노트",
    "Custom title for widget": "위젯 커스텀 제목",
    "Display type": "표시 타입",
    "boxes": "boxes",
    "compact": "콤팩트",
    "Uniform Tiles": "유니폼 타일",
    "Tile size": "타일 사이즈",
    "Disabled\/ignored": "비활성화\/무시",
    "Show": "표시",
    "Hide": "숨기기",
    "Mode select": "모드 선택",
    "only devices": "장치용",
    "only services": "서비스용",
    "devices and services": "장치와 서비스",
    "Order By": "정렬 기준",
    "Hostname": "호스트명",
    "Device group": "장치 그룹",
    "Automatic Title": "자동화 제목",
    "Graph type": "그래프 타입",
    "Select a graph": "그래프를 고르세요",
    "Show legend": "범례 표시",
    "Date range": "날짜 범위",
    "One Hour": "1시간",
    "Four Hours": "4시간",
    "Six Hours": "6시간",
    "Twelve Hours": "12시간",
    "One Day": "하루",
    "One Week": "1주일",
    "Two Weeks": "2주일",
    "One Month": "1달",
    "Two Months": "2달",
    "Three Months": "3달",
    "One Year": "1년",
    "Two Years": "2년",
    "Select a device": "장치를 선택하세요",
    "Port": "포트",
    "Select a port": "포트를 선택세요",
    "Application": "앱",
    "Select an application": "앱을 실행하세요",
    "Munin plugin": "Munin 플러그인",
    "Select a Munin plugin": "Munin 플러그인을 선택하세요",
    "Bill": "Bill",
    "Select a bill": "Bill을 선택하세요",
    "Custom Aggregator(s)": "커스텀 애그리게이터",
    "Select or add one or more": "하나 이상 선택하거나 추가하세요",
    "Select one or more": "하나 이상 선택하세요",
    "Top query": "Top 쿼리",
    "Response time": "응답 시간",
    "Poller duration": "폴러 지속",
    "Processor load": "프로세서 부하",
    "Memory usage": "메모리 사용률",
    "Disk usage": "디스크 사용률",
    "Sort order": "정렬 순서",
    "Ascending": "오름차순",
    "Descending": "내림차순",
    "Number of Devices": "장치 개수",
    "Last Polled (minutes)": "마지막으로 폴링됨 (분)",
    "Image URL": "이미지 URL",
    "Target URL": "Target URL",
    "Show acknowledged": "확인 표시",
    "not filtered": "분류되지 않은",
    "show only acknowledged": "확인된 항목만 표시",
    "hide acknowledged": "확인된 항목 숨기기",
    "Show only fired": "show only fired",
    "show only fired alerts": "show only fired alerts",
    "Displayed severity": "표시된 심각도",
    "any severity": "모든 심각도",
    "or higher": "보다 높은",
    "State": "상태",
    "any state": "모든 상태",
    "All alerts": "모든 알림",
    "Show Procedure field": "순서 항목 표시",
    "show": "표시",
    "hide": "숨기기",
    "Sort alerts by": "알림 유형 정렬",
    "timestamp, descending": "타임스탬프, 내림차순",
    "severity, descending": "심각도, 내림차순",
    "Event type": "이벤트 종류",
    "All types": "모든 종류",
    "Number of interfaces": "인터페이스 수",
    "Last polled (minutes)": "마지막으로 폴링됨 (분)",
    "Interface type": "인터페이스 종류",
    "Total": "총합",
    "Ignored": "무시",
    "Errored": "에러",
    "No devices found within interval.": "거리 내에 있는 장치를 찾을 수 없다.",
    "Summary": "요약",
    "Interface": "인터페이스",
    "Total traffic": "총 트래픽",
    "Groups": "그룹",
    "Performance": "실적",
    "History": "내역",
    "Verify New Password": "새 비밀번호 확인",
    "Change Password": "비밀번호 변경",
    "Language": "언어",
    "Translation not fully supported": "일부 번역이 지원되지 않을 수 있습니다.",
    "Preferences": "환경설정",
    "User Preferences": "사용자 환경설정"

}
